#  Учебно-методические материалы для курсов разработки драйверов Linux

В&nbsp;данном репозитории представлены учебно-методические материалы,
предназначенные для использования в&nbsp;вузах и&nbsp;образовательных центрах
при организации учебных курсов по&nbsp;разработке системного программного обеспечения.
В&nbsp;том числе для дистрибутивов GNU/Linux и&nbsp;операционной системы [Аврора](https://auroraos.ru).

## Структура репозитория

*	Файл **[AUTHORS.md](AUTHORS.md)** содержит список людей,
	которые принимали участие в&nbsp;подготовке учебно-методических материалов,
	предоставляемых данным репозиторием.
*	Директория **[modules](./modules)**
	содержит учебно-методические материалы, разбитые на&nbsp;модули.
	*	Файл **[contents.md](./modules/contents.md)**
		описывает набор модулей.

## Условия использования

Copyright&nbsp;©&nbsp;2023 АНО&nbsp;ВО&nbsp;«Университет Иннополис».
Copyright&nbsp;©&nbsp;2023–2024 ООО&nbsp;«Открытая мобильная платформа».

Этот документ и&nbsp;учебно-методические материалы предоставлются в&nbsp;соответствии
с&nbsp;[Публичной лицензией Creative Commons с&nbsp;указанием авторства версии&nbsp;4.0 Международная](./LICENSE.CC-BY-4.0.ru.md).
